你地幾時先明, 香港係冇可能搞得成罷工, 比你搞得成一日罷工, 你都係爭取到NOTHING

罷工=自殘
有D人仲覺得以自殘既方式就可以爭取自己想要既野先好笑
要爭取想要既野, 係要扣敵人既血,唔係要扣自己人既血呀
你罷極都係得果百幾萬人罷,你覺得可以扣到敵人幾多血呀
你唔係以為D高薪厚職既公務員會跟撚住你地罷下話, D公務員唔罷你點扣敵人血呀
好啦, 我當全香港公務員都罷一日啦, 政府只係停止運作一日咁大把渣, 你覺得會死呀?
烏克蘭同智利係唔係靠自殘同罷工爭取自己想要既野呀? 用下腦啦好MA?
真係扣到敵人血既和理非抗爭目前就得黃色經濟圈同雷風計劃, 諗更多可以扣敵人血既抗爭方式啦, 咪撚再提罷工啦屌

同d 搵萬零蚊既低智力ive仔軍師解釋？

Side 9 氣

罷工而家成效好低，係因為之前係"被" 罷工，根本冇人和應，就算同路人都係。

而家要專心聖誕新年既經濟活動，減少大商家賺錢機會，經濟攬炒失業之後大把人會自發勇武，藍絲隨時勇過你。

佢地望住人地法國罷工好威咁，但係

第一，我地冇工會，織唔到罷工
第二，人地罷工去威脅民選政府，最後改變仍然係源於民主制度，執政黨為顧及選舉，唔敢無視訴求

我地？林奠只會wfc

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔係冇可能，係要時候去籌備。工會都未集齊，文宣又唔夠又咁遲先集人就叫人黎明行動果班真係好撚on9，前線學生年輕人唔係condom呀屌你老母

呢樣冇用 嗰樣冇用
揮美國旗冇甩 絕食冇用
遊行冇用 總之咩都冇用

又開失敗post

On99